究竟是因为无知，还是因为衰老，还是因为某种模糊的测试，我们很难知道。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 随着衰老的手指掐着他的喉咙，很明显，他不会再拍电影了。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 在衰老和抑郁中漂泊，希区柯克正在拆散他的生活，把它放在一边。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 他的父亲年事已高，母亲专横跋扈，家里陷入了经济困境。 教授和末日钟:“傻瓜联盟”&约翰·肯尼迪·图尔自杀的迹象|Cory MacLauchlin | 2012年12月17日|每日野兽 
 就像衰老一样，也没有办法阻止皮脂腺增生的发展。 我的奥德赛进入极限皮肤病学|伊丽莎白海特| 2009年4月15日|每日野兽 
 虽然我们是傻瓜，但我们知道该如何对老态龙钟的人表示适当的尊重。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第108卷，1895年4月6日|各种 
 看来我们律师对老年人的特点考虑得不够充分。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 我想在前面补充一句，衰老同时呈现事实和判断。 犯罪心理学|汉斯·格罗斯 
 他们那没有皱纹的脸上，还染着一种冷冰冰的、朝气蓬勃的老人的深红色。 文学、娱乐和教育之镜 
 那些紧抓身体不放的人，必须用风湿、衰老和抵押贷款缠身的头脑再次刺激他们。 蜂巢|威尔·莱文顿·康弗